不論你係毒撚定抗爭都要有架啦黎個習慣

講緊的係運動啊，好多香港人瘦骨如柴

11月尾高潮一浪接一浪，去唔去參唔參與就大家決定，但如果你唔知依D資訊你又點決定

#22Nov #23Nov #24Nov #元朗 #大埔 #屯門 #天水圍 #港島東 #西灣河 #全民健身
【11.23-11.24全民健身日程】
11.23(一) 21:00 港島東和你操

11.24(二) 18:30屯門街健班

11.24(二) 20:30天水圍跑班

如有疑問請聯絡健身bot：
Source :

唔得閒?跟住下面張圖試下
重點唔係你聽日做完就OK，係你要堅持做

-------------------------------------------------------------------------------

#22Nov #小西灣 #放映會 #賢學思政
【《刑·暴·誌》放映會】
日期：11月22日（日）
時間：19:00
地點：小西灣綜合大樓對出
特別鳴謝：柴小杏Channel ()
《刑·暴·誌》Facebook：

Source :

#26-29Nov #全港 #撐黃店
【11.26-29懲罰祭】
日期 : 11月26-29日 (四至日)
目的 : 無論美國大選係拜登定係侵侵贏🇺🇸，香港人都係要自救，適逢11月26日美國感恩節，我哋呼籲大家11月26-29日期間，一連四日都幫襯唔同黃店，黃色經濟圈就更加要靠大家落力支持，先至頂得住。
登記網址 :
（截止報名日期為11月16日）
Source :

#28Nov #29Nov #佐敦 #黃色經濟圈
【傘心市集】
日期 & 時間 :
11月28日 (六) 12:00 - 20:30
11月29日 (日) 10:00 - 18:30
地點：佐敦彌敦道229號周生生大廈 901 & 902室(佐敦站C1出口)
*免費入場
Source :

我話你聽點樣令你立即收到抗爭行動資訊
每日用兩三分鐘
香港人抗爭日程表文宣頻道 :
香港人日程表 :
懶西們，唔好話無人講過

火

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張
A4 LABEL介紹
*通常依D LABEL有好多格式，又完整一張A4唔割開，同時都有10*20的分割式
根據自己的需要黎買*

再詳細參考方法

國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

另外想做貼紙師的可以係到拎素材
[貼紙師] 大量文字貼紙素材

1

唔

Push

推

一

又係你搶到

木

尸

推推推 唔好比佢停

因為沿用尋日的POST 加多小小內容，所以會比較難推
請大家有心理準備

我都係收收皮先

夠鐘一推

推推推 比更多人知道

好多黃店都有得攞貼紙

唔好放棄
之前有位快過佢
證明佢唔係快到超越唔到

不

我已經唔再care

上呀

繼續堅持貼

人

仲pushup situp咁落後

同我上

有多啲incentives推po

上

Pushhhhhhhq

pushh

推po

16 vs 0

就係太基本 所以要做

堆

Upupupup

上你？

堆堆

situp唔禁腳好難做

嚇

住

btw應該要練埋背肌

我都係食飯先

變咗毒撚mode，sorry

TRACYB

淮

心

辛苦晒你

咁

總有一日會有人超越你

唔緊要，純粹嚇親

push

十

我係毒撚，無撚用，一世做窮撚，搵女仔畀人撚

唔應該打黎
應該係打
哩

最緊要正字，樓豬認錯

梳

哩好似啲新移民發音咁

點解咁講呀

push up 應該練到?基本

口

做完運動變大隻撚返佢轉頭

繼續推加油

已經有

推隻貓

冇喇冇喇我啲咁嘅年紀已經趕唔切

天氣涼左出街跑好爽

pushup好似主要練胸＋手臂

車震

xm

真雖然根本唔算涼

Pull up?

金

全民變強 體育救國

水

比起30+度已經爽好多

up

女

pull up好似得
但基本要求較高，無練過可能一下都做唔到

都係嘅起碼輕鬆啲

你

咩黎

熱門#5

全民健身

做尖

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

我負責個範唔需要體力
但支持手足

做運動呀

健身健心

做運動唔洗發開口夢

無人想知你夢見過咩

做運動身體好

真係仲有人貼緊㗎
幫幫手求其搵個位貼啦好嗎

順便推介一下 喺觀塘嘅犢食攞
幾好食

上 push

hdkswkrf

piss

其實洗唔洗同班三唔識七嘅人出黎操
真係無人驚有狗係裡面套料

做運動真係要
少少地廿幾下標準push up都做下

究竟一分鐘30次burpee點做到